[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(6) 到底邊個先係SPY呀？

召集所有ARMY入黎BTS討論區

THE WINGS TOUR 香港站 5月13日－14日 打到黎！

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/07 M! Countdown 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

防彈有擋住子彈的意思，而防彈少年團的涵義是具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。
2013年7月9日，公布粉絲官方名稱為「A.R.M.Y（아미）」，同時也是「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫（值得人們景仰的青年代表）。由防彈少年團成員們從大約1000個粉絲意見中，一個一個閱讀後挑選出來。ARMY在英語的意思是軍隊，防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們一直和防彈少年團一起的意思。

成員介紹

Rap Monster 랩몬스터

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

《You Never Walk Alone》

第二張正規專輯改版 發行日期：2017年2月13日

봄날 (Spring Day) MV

Not Today MV

1. Intro：Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin
4. Lie
5. Stigma
6. First Love
7. Reflection
8. MAMA
9. Awake
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋!（그래도 좋은 날이 더 많기를）
15. 봄날（Spring Day）
16. Not Today
17. Ourto：Wings
18. A Supplementary story：You Never Walk Alone

韓語迷你專輯

《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2

1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

日語正規專輯

《WAKE UP》

首張日語正規專輯 發行日期：2014年12月24日

通常盤
[CD收錄內容]
1. Intro
2. The Stars
3. Jump -Japanese Ver.-
4. Danger -Japanese Ver.-
5. Boy In Luv -Japanese Ver.-
6. Just One Day -Japanese Ver. Extended-
7. いいね！
8. いいね！Pt.2～あの場所で～
9. No More Dream -Japanese Ver.-
10. 進撃の防弾 -Japanese Ver.-
11. N.O -Japanese Ver.-
12. Wake Up
13. Outro

《YOUTH》

第二張日語正規專輯 發行日期：2016年9月7日

通常盤
[CD收錄內容]
1. INTRODUCTION : YOUTH
2. RUN -Japanese Ver.-
3. FIRE -Japanese Ver.-
4. DOPE -超ヤベー!-（Japanese Ver.）
5. Good Day
6. Save ME -Japanese Ver.-
7. フンタン少年団（Japanese Ver.）
8. ペップセ -Japanese Ver.-
9. Wishing on a star
10. Butterfly -Japanese Ver.-
11. FOR YOU
12. I NEED U（Japanese Ver.）
13. EPILOGUE : Young Forever -Japanese Ver.-

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)
10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

專屬團綜推介

新人王：防彈少年團－Channel 防彈 中字合集 (總8集)

BTS American Hustle Life 中字合集 (總8集)

GO! BTS ENG SUB

防彈少年團的福不福 中字 (總5集)
*已合為一條影片

Run BTS! 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS GAYO 合集
*影片內附字幕 請自行選取

BTS Bon Voyage (總8集)
*此團綜為付費影片 只供V LIVE+內播放 不過真心推介

其他綜藝推介

140430 Weekly Idol 中字

150430 Weekly Idol 中字

151216 Weekly Idol 中字

161107 Star Show 360 中字

170223 新兩個男人Show 中字

170307 偶像宴會 中字

BTS HOMEPAGE

BTS BLOG

BTS TWITTER

BTS OFFICIAL TWITTER

BTS YOUTUBE

BTS OFFICIAL SHOP

BTS FACEBOOK

BTS NAVER STAR CAST

Lm

留名先

我轉投南俊一票

連 登 首 席 大 美 人
宇 宙 第 一 美 人 留 名

留名

留名 轉投hobi一票

未睇今集又冇lin可以賭
但我信係田國兒

個個轉哂汰

勢保lin頭

繼續賭美人第二粒lin係hobi

我又賭先
我話既 一係jk 一係hobi
唔係我兩粒切哂

點知係朴智旻

雞肉

死守雞肉！！！！！

好痛
泰泰要小心條腰啊

我睇到我都啊左聲出黎 擔心左

佢跳春日都禁住條腰

goodbye stage個場

係 勁心痛 仲要世巡

佢地最緊要身體健康

連登係咪得RM未有人用佢個名

我記得有 召喚 金南俊

SUGA 鄭號錫 糯米糕 kookie 金泰亨
同埋大哥 自膠

金 南 俊 同 我 出 黎！！

團長留名

珍珍呢

我記得重有朴智旻 朴智旻女朋友 釜山糯米糰 黑髮無敵朴智旻 你地係邊啊 快d返黎

我記得朴智旻女朋友 公海成日見到

金南俊post1成日講野 而家好少出現

差大哥呀
好似真係未見過佢個名

Chimchim

Pish

比較好奇用全名嘅
金碩珍好似冇見過
朴智旻同田柾國都好似冇？

朴智旻有啊 post 1見過

試下睇下改唔改到個名咪知 金南俊真係好耐無見 我記得好多jm名但全部都係咩老婆女朋友釜山糯米糕咁

試左田柾國 有人用

金碩形都唔得

咁睇下金碩珍得唔得

唔知會唔會召喚到齊人正名

金泰亨

我記得試過啲名全部都有人用但係佢地唔出現

我呢個名係一位絲打好好人咁讓俾我的

我記得 佢都好耐冇見

我記得好耐之前用糖全名係得

新post留名
你地講緊名我出現得唔係好適合

全名巴絲你地係邊
係咪以後頭幾頁要點名

係點名都係男飯點先

我記性唔好 你個名好似好少見到？

又黎點名推post大法

三期fm都要出DVD

fm都出碟 錢唔是咁賺的

幾時賣飛？

我好少出聲

仲未係時候

係時候要介紹下自己入坑原因

新post留返個靚名
Btw 堅持覺得spy係pjm

我地要堅持到底

佢玩親game都贏喎

佢好落力咁玩

佢地愈紅愈出得多野吸錢
銀包好痛

上集佢玩第三個game用左成分幾鐘
個個都十幾秒搞掂 得佢玩咁耐 spy!!!

其實呢到係未大部分都係學生

總之覺得係佢

🌚🐰

我唔係

繼續支持LIN頭

釜山糯米團係到
岩岩先收工 一返黎就推爆左5
我連run 都未得閒睇啊

我都唔係

新post繼續煎bb留名

遇過好多飯都係9尾or 00後
果然係小學生領袖

唔係 所以先錦晏浦頭

唔係+1
好鬼老

給你一個美人的吻
😘

原來個個都老餅黎

有無人有睇過少年24
上次佢地黎香港我有去睇
個個大我十年

得我孤獨地支持南俊
佢都有輸game嫁 唔好唔記得佢iq148

我都有話有d似佢架

暫時都仲係 好快就唔係啦

平時見到d fans好多都細細個
真係覺得自己老

hi 鄭號錫 鐘意左你好耐

前年btob黎 入左個gp組團去睇 個個妹妹仔黎 以後自己去睇冇咁尷尬

我地可以組番個老餅團

[img]

大叔

唔識up相，自膠

唉一古

等緊中字出

YEAH名已轉 EATJIN

我見出左 訓醒睇

【中字】170313 大韓民國脫口秀你好
■土豆：

CR:金碩珍吧＆鳳凰天使
轉載請愛用分享鍵

朴智旻呢日個嘴做乜事 腫左 ？

我都廿幾歲人了 老人已經訓左但訓得唔好又醒返覆完呢到繼續訓

轉還轉你本身叫咩名

煎 我好鍾意你

Jin好似向綜藝發展幾好
一講野就有大反差
講大叔gag時好可愛

幾時有劇拍

比佢反差萌吸引左

新post留名

做咩推post咁快

仲未得閒睇run
手機上網廢 呢排微博啲翻譯又潛水

反韓乜鬼都冇

好on 乜叉都反

成日唔記得佢都係得92 講野啲小動作都勁大叔

呢度老人同男飯嘅比例都算幾多

話說 幾時賣飛

老人揮手
上次一條友睇無限，成班都係妹妹，好尷尬
睇bigbang係最多姨姨

邊到有show champion後台中字

好可愛

貓仔

好鐘意佢對眼笑到得一條線

好甜 加埋佢把聲 男友理想型

其其貓

嫌棄面都好正嫁 傲驕貓

呢套制服真係不得了

牙肉

出現了

可唔可以娶你呀閔糖

心都溶埋

bb

好 想 奶 佢 啊

奶埋我

奶哂7個

見到個站名以為搞錯原來係JK站賀SG生日出圖

我想做隻熊本熊

想比jimin屌

好多痴線佬

笑撚死 睇完後台花絮

珍珍呷醋

佢兩個好煩

田柾國好煩

兩個都係初丁

兩個一有對話就好煩

Pjm先呷得勁

救命

煩到癲

推

其實唔差

同依家有對比

不知幾靚仔！髮型問題

已入數團購飛

我都係 好擔心公售自己搶唔到飛

乜位都睇

下面個張好正喎

上面個張都正

買左1680
心痛

請支持我pjm

你地個個都團購？

我先係SPY

唔同佢玩

唔知啲位點

冇撚得睇
唔係香港

日本場囉 開咁多場

我都唔知係唔係香港 買左先

開全場啦今次應該

same
好肉痛
無vip

澳門場係未收左皮

各位揀坐位定企位呢？

坐 太老
一條友去睇

好似捉得好嚴

諗住買團飛 一場坐 一場企
但個fd未sure去唔去哂
驚買多左張冇人要

我fd陪我去尾場
老人家先得矮真係企唔到

老人家 點都要坐

Push下先

60cm vs 21cm

好多大陸人搶飛
支那禁韓令成堆湧哂落嚟
啲人成區成區咁包

好似老豆湊住個仔

咁公售咪唔洗買

屌

我未睇過 新飯

頂 我唔記得左撞母親節
好彩未入數

放棄左公售
如果第一日過到數 應該買到團飛掛

頂你唔講我唔記得

wtf

國家面前冇偶像呀

本身都預咗會好多人搶話哂防彈紅咗咁多
點知聽到話啲大陸人千幾張飛咁訂
屌佢老母啦

千幾

大會比咁多飛大陸

點可以咁㗎

已經備案，唔食正日
我偶像唔會介意我咁不孝掛

但係我睇微博係賣企位

落多幾張單就冇晒成個場
屌佢老母

大陸人返大陸睇啦仆街

我試過父親節睇,俾偶像問唔洗番屋企陪老豆咩

我都係Army黎

點問

其實係問全場
今日父親節喎,大家唔洗陪屋企人咩
跟住全場dead air左一秒
我諗佢都幾sad, 因為佢阿爸已經上左天堂

唔知咩唔同左 但愈黎愈upgrade

佢地每一個每一日都upgrade緊

你地係咩網團購丫？我等緊公售

邊度有得睇jinjin同雞米個綜藝啊

ptt有openload link

果珍糖珍留名

想睇日本場但買飛好難

又要抽又剩 規矩多多

聽講轉左主辨嚴左好多 無得代抽

冇運氣 好難中 開幾多場都冇用

成日都諗住睇次海外場

訓前一推

輕輕幫推

日本野成日都要抽

12:15 搶團飛email 已sd
緊張bomb]

我跟柾國站
唔知有咩分別

我見7個站都一樣，係咪一齊訂？

最新個集Bangtan bomb

Hobi隻手

阿珍
又問佢英文
比🐰無視左

成日問知唔知呢個字英文係咩

好鬼得意
Jk埋完單個樣

cap zzang

97年既話自己老左好多

咁我係咩

老野

我地係人瑞

呢到好多老野喎咁

冇人推既今日

ARMY WHERE ARE YOU

唔得閒呀 不過都推一推先

好得閒呀我

推

扮工中

推下先

今個星期好忙

輕輕一推

想比JIMIN屌

閔suga

又黎

俾個雞胸大家

冇人post rm

Hi

輕輕推南俊

金daily
J死人咩 睇下佢隻手

美人正式宣布進入痴漢mode

我好多貨喎金daily

身形好到

真係好尾機，條腿
要射了

唔好俾佢停

我j佢上身

Ryan bb
同南俊bb

一講RM即刻扯哂

屌 扯哂
沙灘個幾張

身高J出血

3p ok?

第二張

不了

咁唔麻煩你地了 等我黎

沙灘嗰幾張想j死人咩

呢種手臂好正 瘦底少少肉又有啲肌

粗重野等我黎啦

佢個高度加埋個身型好好丁

排隊呀清

最好丁都係粒酒粒

OK 你地比佢屌 我屌佢

我架
快點強奸我

屌 你贏哂

U 竟然是個。。。

人形蜈蚣

全部收左皮

太強勁嘅對手

唔好唔記得我呀 我身材都好正嫁

膊頭 俾我奶

攬住大哥膊頭 奶南俊手臂

有無人有興趣一齊訂？有嘅可以加我tg LIHKGEHEH

勁靚快d一齊買 襟章黎

幾靚喎

呢到組團 快來TG我 10點後唔會再搵到我tg

幾錢

不得了 加埋雞米嘅bb手指

hkd40 不過未計國際運費 夾緊人

咁抵

咁一定要加埋田國兒對眼

tg LIHKGEHEH

jm bb

肉肉手好治癒

尋晚發夢見到南俊俾左兩個飛吻我 搞到我miss左9點堂

唔想上堂唔好搵南俊做藉口

臨訓輕輕一推再J下佢對手

臨訓輕輕一推再J下佢對手[/quote]

點解隻手可以細到咁

我想上架 較左兩個alarms 諗住訓多十分鐘 點知沉醉左係個夢到

室友line推post

95推

好嫩 我又黎一張

再黎

今日先得閒睇
睇清楚啲片頭得hobi一個係caution danger

劇透左

個心跳漏一拍

淨係j啲手指都夠 好想瘋狂同南俊玩手指

玩埋我啲手指呀不如

唔可以呀

哇 頂唔緊啦我

閔川楓一推 訓了

玩腳

又白又滑

誓保lin頭

借94line一推

你睇下我笑得幾甜

柾泰推

推多兩張先

soulmate

圍巾推

大家4期加入準備

我想入呀

已經順手拉左兩個fd 落坑
叫埋佢地一齊入

PISH

征國bb

叫我咩事呀

我屌，post錯圖

JIKOOK

笑左 清你變左性

屌你張圖嚇死人咩

變返做女人先

點解會禁錯架 仆街

雞腿

Sor
當睇唔到

美人平時鍾意化身為大碌鳩 好似係

我想叫巨根美人架 但唔夠宇宙第一美人咁霸氣

利申 我真係好靚

美人做乜變返做女人
好惡囉

係啦係啦你最靚
下次唔好變錯性

下次記住收好碌鳩呀清

有鳩的妖魔

媽，好柒呀

除褲啊你 等我睇下有冇鳩

閔糖雞米failed 仲係咁可愛喎

好鍾意閔式嫌棄樣

Push

有聲圖

啊！！！！

好得意

驚訝樣

話說佢地show champion後台 泰亨大哥朴雞係到扮趕鴿我笑死

呃呃呃啊啊啊啊啊～～～～～～～～！

仲要泰都扮埋一份

頂你咩仲係咁可愛

好似奇行種

呢個樣

完全正確

雞米吃醋

你淨係識同花郎형들이玩嫁咋 你唔會同我地講사랑해嫁

勁小學雞

幾廿歲人。。

係愛呀哈利

國國副計
Abs

係我㗎

好想屌田柾國

我想俾佢屌

拿去打J吧

想比JK抱起黎屌

我想抱起佢黎屌
97年
小弟弟

痴線...

識食一定食弟弟

弟弟的弟弟

大碌鳩

成班痴線佬

田柾國大碌鳩首席榮譽會長

利申：巴 我係1佢係0 (ff)

緊係俾佢大大力咁屌

個post愈黎愈多痴線佬

我明明好正常

係囉

上面咁多人爭果果 我要泰泰
唔好同我爭

好似樣

成班都癡線嘅

閔式嫌棄.jpg

雞米屌我得喇

我嘅

驚現痴線婆

今日個個跳哂掣

你黎遲左啦我帶左佢返屋企

好想比朴智旻瘋狂西面

好多癲佬 利申想比閔爺嫌棄

呢個

佢塊面都唔西
要西面緊係搵糖

嘩頂最尾個下係咪想電死人

想比閔爺爆粗鬧我

阻佢訓教

仲有條脷仔

成地濕哂啦

南俊話呢度太多癲佬太危險 叫我快啲返房搵佢

佢同緊我係房傾緊計喎

好想瘋狂奶閔爺

別ff了，佢同我一齊屙緊尿

我已經到左 同佢一齊沖緊涼

唔好玩啦 佢訓咗係我隔離

佢褲都除埋啦 唔講住

大家最近壓力好大?

西面

大家唔好FF咁多ok?

星期五俾我放縱下啦

都幾

好啦，停止ff
推多張大弟弟JK

轉下口味，幾qq

兩個弟弟

咁靜嘅喂

咩事

推下po先

而家都唔活潑了

自膠 up錯

笑到我

乜黎

好似佢地去影證件相要露眉 然後間野放左出黎

好慘 比人賣豬仔

閔糖個大中分

望到閔糖個張笑左成分鐘

笑死我 點解唔整第二個頭係要整中分

睇到hobi加個頭唔知點解諗起十兄弟

頂

屌 笑到收唔到聲

見到suga個張真係忍唔住笑左出黎

我以為jimin係畫火柴人好小小嘅級別 估唔到都有返啲細胞

佢畫畫係幾勁 重有之前見到有條片佢識彈琴真係估唔到

諗起佢啲手指仔彈琴都覺得可愛

屌 我都覺得hobi果張有種說不出既奇怪感覺 再睇到你張圖

本身諗住追完post就訓 點知最後係會笑到醒晒

咁你唔洗訓了

仲未訓得著 之後發現出kcon preview 啦

佢地真係好忙
世巡 巡到2046咁 仲要日子勁密
唔好病呀

keep住有無得抖

被jimin出賣 希望煎會報仇

一起身見到 笑到我痴線

七兄弟

晨早流流佢地幾個人係ch+到講野都唔知邊個打邊個

亂到唔知想點

一見到金泰亨話佢地無病無痛就sad 明明佢腰就好痛

原來唔係泰泰講 認錯人 好亂呀

泰泰啱啱推薦呢兩套戲 我唔follow住喇 繼續訓返先 好攰

應該係智旻講野 仲要因爲打字太慢成日俾人以為佢去左廁所 臨尾先係泰泰

已經分清哂啲人了 真係訓返先 早抖

Hobi live阿

靚仔哥哥推

推
K Con

成半粒鐘 chur死

我代佢地喘氣

起身開眼就見到我情人係到努力工作緊

好想捉住佢地一野咀落去

好掛住佢地呀

第一眼望以為係taetae

泰泰啲fashion sense我睇唔透

一直都好唔識欣賞

佢個麥當勞叔叔look

脷

佢真係好執著闊腿褲
想扔哂佢

重有佢對gucci拖鞋

我成日覺得佢著衫恐怖過智旻

JM恐佈咩 我幾鍾意佢d風格喎

佢地之前笑智旻著衫

佢岩岩出道個陣著衫真係唔係幾掂

你講完先知唔係

咁著咪幾好睇

以前咁著都好睇
而家日日踢住對gucci拖鞋

終於有泰泰生日bomb

勁大聲笑左出黎

哇

記得有個post係講韓仔 用左下面個look既相

咁似樣既

好man ...

我都記得 泡菜是原罪

係咁俾人話

泡菜乜都比人反架啦

韓仔是原罪

佢一野撥開閔糖笑左出聲

朴智旻呢個魅惑嘅笑容

Btw 前面成班係度爭旻旻 我先係正印

朴致命

每日一病發

又發作了

病發次數好高

新飯入坑留名

歡迎 因咩事入坑

留名
呢排有無新綜藝睇?
我好多已經睇曬

Mino你好似就cb啦

Agust D

A for the G to the U to STD

送大家去香港

正到

隻mixtape都係最鐘意the last

嗶個到

我都係最中意the last
第一次聽個陣好震撼

agust D嘅mixtape聽完一次成個人係被技術性擊倒

聽完再睇埋d詞 第一個反應真係嘩一聲

組隊扮花

呀～ 好鐘意 諗起泰泰成日講煎哥好說話就覺得好正

呢個post好似24小時都有人咁

邊係

係咩 邊有24小時有人

嘩好耐冇見過你

Suga:嗶—

晨早流流一推

眼神

做乜勁

好正

好似話8000人係機場等佢地
但最後佢地行左第二條通道走
剩係等到佢地啲dancers出黎

8000人
好誇張

一定好混亂
等唔到又真係sad啲嘅

果果兔

taetae係vlive又學人rap

cypher tae

幾時先重播

Loop翻vapp啲片見到jin講呢個voice key holder 有哂佢地啲聲 好似好正 但係上網已經好難揾到有人放 得好少

啲聲好差 淘寶會有人放

大佬我荷包好傷

即刻睇先

推！

訓醒推一推

你都幾嘆喎而家先醒

俊俊

my heart is OMG

grapejoon

最近見佢戴呢款耳環我勁勁勁勁勁鍾意囉

隻耳環

好撚正

真係超正囉

金碩珍呀

我想咀落個mon度囉

小漂亮

見到句英文大笑左出聲

Your mouth dirty water

btw

唔準笑我

俊俊：YOU GOT NO JAMS

Hi 大家有冇掛住我

預大家都睇過 補補link勾返大家記憶先
no fun no fun

hi 친구

95line

You got no jam!

我呢

仙女下凡咁款

好似好耐無見團長

男飯報到 本命天命閔玧其

又多個男飯

危險的男人

一齊控告閔玧其

男飯都同我地爭玧其

我要告你太甜呀

Swag去咗邊

咩話

Swag? 人設崩壞了越黎越qq

Hi 旻旻

好型

好想瘋狂比閔爺西面嫌棄講粗口

閔爺萬歲

唉 又發作了

大家發作個陣個post推得特別快

今次個post推得快過之前好多 下次標題打咩好

瘋狂推po

ARMY間接促成嘅合作呀

十級開心

好可愛呀

正呀

傑作啊

World is gonna change!!

南俊呀

出完mv 煎即刻出twitter 好warm啊

右下個張好似jk 柾泰呢排做咩咁似樣

無人理煎 post多次 (feat jm小肉手)

煎煎

聽日繼續準時返學嘅返學 扮工嘅扮工

不要再說了

係有啲似

冇追post幾日好似成班癲左咁

這裡沒有正常人

一起身就見到 醒哂 好正呀

你咁快醒

返工

自拍有時好似樣

素顏仲要順毛最似

星期一有學長泰陪大家

輕輕一推紅唇大叔

好想咬佢個咀

一早唔好咁

當住早餐先囉

各位早晨 又要返工啦
唔怕有旻旻陪
好掛任粉紅頭嘅旻旻

櫻花桃味旻

好少女啊救命

點解佢地個個 嘴仔都可以咁粉嫩

又有男友照wallpaper

光州小漂亮

呢隻髮色真係好靚

紫色
佢地啲髮色引到我好想漂頭

午餐要轉下口味

千期唔好咁做 好難keep

漂過咩色 有冇一個月命

漂左會後悔

灰藍色
再灰綠色
依家霧紫色 愈染愈深色 完全唔想淺色

我漂過三次 啲頭髮超傷
等緊佢長啲一次剪哂佢

冇染過髮 諗緊漂唔漂好

真係會好傷

我個粉紅頭真係好高汁

EAT JIN 101

知會好傷 但都心動想染
我依家都係全頭黑 想漂髮尾
就係想要霧紫/灰

但佢地啲頭髮睇落去仲係好柔順 可能要日日做髮膜先keep 到

朴智旻係巴西場個頂胯

我係爛頭髮的好例子 而家變返黑 休養緊了

101 cover歌單

Seventeen- 萬歲
Infinite - 成為我的人
Super Junior - Sorry Sorry
Beast - Shock
SHINee - 姊姊你太美了
EXO - Call me baby
BTS - Boy In Luv
2PM - 十分滿分的十分

即刻重溫一下 當年個個都好嫩

我都染返黑 太耐冇見過自己黑髮 覺得唔同左樣

嫩肉正呀

我個年代啊

來！雞米抱

come on baby

美人鳩推

聽日又新一集 最後召集 大家準備

實撐美人粒lin頭
雖然我覺得似Hobi

多謝糖爺

我估kookie 佢第一集知道spy 冇得食野嘅反應

唔洗切lin yeah
一打🐰🐰🐰🐰🐰🐰🐰🐰🐰🐰🐰🐰

個反應係因為佢關心無得食>因爲係SPY無得食咋 雖然哥哥隊輸緊我都有小小覺得係hobi 但 我繼續Jimin係SPY

jhope!!!!!!!!!!!!!

Hobi啦

佢講大話太唔掂啦
一定係佢

其實係煎 佢一路都做緊戲

我覺得jk>jh>rm>>>>>>>>

Hobi 希望我地唔會被打臉

JIMIN!!!hobi

爺爺

閔suga 3張

望住就忍唔住笑

笑出聲 仲要連三張好仆街

岩岩睇完 hello
旻旻讚個女仔對眼好靚 啲觀眾 wow
jin 呷醋 話點解佢冇吒個待遇 笑死

天使朴智旻

佢最尾果度好明顯嬲豬 個表情勁嚴厲

大叔真係
特哈哈哈哈哈..

好想瘋狂比朴智旻西面

佢應該係一嬲豬就會變左好煩好長氣個啲人黎

個呀哥又真係好有問題嘅 呀妹氣管有事唔掂得毛公仔都要迫呀妹同佢玩

好哥哥 很想要

個呀哥又真係太過份 我睇到O哂咀

一人一張

喂喂喂 官咖圖唔好亂貼

糖

忍唔住

swag去那了

巴西場氣氛好似好好

瘋狂地推

我愛防彈

MY HEART IS OMG

🍇👨🏻🍬😊🐔🐯🐰❤️

重有人未瞓

😊👉🏻🐴

掛住睇佢地

講笑，外國撚

好衰

🍇👨🏻🍬🐴🐔🐯🐰💜🔎

仲唔訓呀hobi

準備訓啦 美人晚安

早抖

聽日！誓保lin頭！

偷偷一推

禾巧悶

美人lin頭一定保唔住

Bye

亨仔你係醒左定未訓

推埋呢張收皮

未訓 啱啱先沖完涼

美人收皮 早抖

晨來一推

已經講左次喇 官咖圖自己私下傳睇好喇 唔好公開咁放出黎

特登放大個縮圖黎睇 Jimin R哂頭咁 唔通佢就係SPY

你係咪唔洗訓

好似未見過你瞓

我出世到而家未訓過

搞咩成日嘟嘴

個咀好得意

煎煎早晨啊

Jin好活躍

佢好似wings之後活躍左好多
混埋去忙內line到

係六個好活躍
有一個成日都消失咗

田國兒

佢地好似好中意巴西咁

巴西夠熱情

幾時先做厭呢個手勢

巴西班army真係好有心機
睇twitter啲應援又齊又大聲 仲有啲60幾歲嘅老友記去睇
希望到時香港場都可以咁

超癲 防彈變左伴唱

香港會係班爸爸媽媽同班小學生睇

小學生唔會鐘意防彈呀..... 佢地應該會鐘意扮cute小白臉

唔知點解真係接受唔到小學生追星

唔知邊度睇過話韓國最受小學生歡迎的idol係防彈

真係好多𡃁妹仔鐘意㗎
有次經過starbucks見到成班妹係到睇佢地啲片

小學生統領

真係好多小學中學生鐘意佢地

諗起自己同佢地同年...

已經係2000年打後

紫色頭真係好襯佢

去首爾場會見到好多呀媽帶女去睇 唔明點解啲小學生會搶到飛咁勁

呀媽幫手搶飛

美人強勢回歸

推

老是常出現

好眼訓呀

我發覺係咩post都會見到你

以前排周邊個時見過啲呀媽孭住勁多水同野食 又擔遮又撥扇服侍個女 完場又好似接放學咁係出面等

有冇呀

呀媽心裡面應該屌哂鬼

我幫佢答 有

活躍的美人

勁有心 巴西army整埋衫俾泰泰

老是常出現呀你

巴西army好正 佢實勁鍾意

好正呀

巴西米d大合唱

好勁

雞米

我地會唔會見到同一個

有冇片睇下
泰亨智利場同kcon都冇po過Twitter 今次po三張

我老母有個fd 帶個10歲女飛去韓國睇

我今次冇見到因為冇排 係前幾次有

好強大

巴西米好熱情 啲發音又幾準
聽到嗌名個到真係起雞皮

好驚香港個啲製下圖調色/轉韓站啲相/講幾句 有返小小follower嘅ig以為自己有本事然後出黎話要搞應援 好驚佢地搞個party

之前見到港站個應援手幅 都幾樣衰

香港場重會有大陸人

千撚其唔好同啲大陸站合作呀 雖然佢地好有錢資金上幫到手

我呢啲乜都唔係嘅人只可以係到呻下 唔知啲站話集資搞成點 其實都叫好多時間準備

要帶番個頭盔
最緊要整得好好睇睇

簡簡單單已經好好 千其唔好見人地成功我地又做 要考慮到香港個場地會唔會做到 啲負責人會唔會俾咁做 呢到有無搞應援嘅人

成日比金南俊電親

🍇🍇俊超正囉

啊榮

《就算我係地球另一邊都唔會放開你對手》
句野好正囉

好鐘意呀

Btw 香港係呢兩句
有對比好似簡單左啲

因為我地係地球同一邊

個手幅

都ok既

唔好咁
幾有意思

強迫症發作 不過係G持嘅

地球同一邊

最近忙到嘔 但繼續推post

忙到痴線

第一張個字型真係好樣衰

號錫 你明我 仲有啲排位都怪怪地

You know me know you know me

好多project
btw 係咪好多人已經買左飛 又知唔知幾時公售

好忙too

好忙加一 追更 訓得幾粒鐘

+1 返shift嘅悲哀

咁慘

美人粒Lin準備 今晚8點開場

好忙+2
連續兩份assignment

鳩衝返屋企

已經坐係屋企等緊

五分鐘

為左美人粒lin通左成日頂都要睇埋先瞓

大家一齊睇 唔好偷雞飛去後面

仲諗住秒飛

hobi!!!!!

仲有兩分鐘 係街冇得睇 等你地包膠

that's no no

in jimin we 7s

In jk we 7s

其實有d淆

有啦

唔好飛

開波

好撚慘 希望公售戈日返夜
如果唔係又同人調

你粒lin啊

我覺得要切了
第六感

好緊張

估錯哂

輸哂

錯哂

MOLAMOLA

美人粒Lin

少一邊 無事既

找左條雞肉數先 等緊美人粒lin

你都輸呀

佢另一邊都俾人攞左黎賭

我切緊

點樣唔擺bam圖？

切左

喊出黎

放低條link

正式宣布
SPY
係
煎

圖呢

兩邊切哂冇lin用

教學plz

大哥我恨你

唔識擺 會比人bam

唔好扮哂唔識

禾珍系吾識牙>.<

Block你㗎 扮5p

教我擺相

lin is ready

快切

呢粒lin？

找數

未切 唔算喎

要切喎

靚靚蝴蝶結

屌 笑到pk 未切喎

ok

完了吧

嘩屌

好拿痛

剪出黎好喎 俾啲人有需要既人

話時話美人粒lin頭充血未

Me

唔服輸 下次再賭

好多粒lin咩你 重有咩賭

上面切左啦

其實綁住冇咩感覺 大家可以試下

賭其他

呢啲俾你做備用lin頭

洗下眼

洗眼

真心屌左出聲

洗眼x3

好衰呀你地

你d圖係咪求其google返黎

美人原來真係有鳩 一直以為女黎

唔係，真係我粒lin黎

同你講左有鳩的妖魔

我接受唔到

係男人就拎個鬚刨一野剃落去

我一相情願當你係女

太硬，剃唔到

完啦好嗎 一陣d新飯入嚟留名以為我地痴拎線

咁你當吧

肥仔波

新飯入黎見唔對路即走

嚇走哂D人

新飯：痴線架呢班香港army 又貼lin又雞肉

好多人對美人幻想破滅

其實我係女人

瘋狂post bam圖

你係咪要洗下底

雞肉已經唔重要 主角係你

好失望 美人粒lin唔夠pink

可遇不可求呀清

絕對要，做返個高冷既宇宙第一美人鎮住個army post

原來美人真係痴線佬 仲以為係絲

香港d army真係痴線㗎

美人清唔好俾我見到你 我實追住你黎切lin

我女黎架頂

已經冇左一邊

想點呀

屌 乜野post黎

都差唔多要開新Post啦

拿與我無關

推慢啲先 出左街睇戲

幫手諗諗下個標題

講5月香港場 ？

A.R.M.Y. -> A R M Y

未到五月都推完個post

幫手淨化番個po先

啲新飯入到黎知唔知自己睇緊乜

今次個po好似係推得最快嘅一個

防彈與痴線army們

講笑

因 為 有 我 宇 宙 第 一 美 人 係 到

嚇死人

香港首席痴線佬飯圈

一日都係你咁爛賭

呢個標題我差唔多先用嫁 唔可以咁快用

防彈少年團BTS討論區
鎮post之寶
宇 宙 第 一 美 人

微臣美人先行告退
各位晚安 講定

宇 宙 第 一 美 人 LIN[/gold][/size=7]

宇 宙 第 一 美 人 LIN[

重練

佢地係咪換咗roommate?泰亨同南俊同房？

真係估唔到

因為jin哥平時玩遊戲都唔係叻果d，所以睇唔出佢扮輸
不過佢d綜藝感真係愈黎愈強
最好笑係佢伸長條頸勁激動咁笑雞米係肥豬

我都想知
係咪因爲果果成日走去隔離房搵雞米玩，所以索性換房？

好似係猜贏左所以果果自己一間房

雞米同jin互插個part笑到我呢 有無人覺得jin成日扯住把聲講野講到青筋又出晒黎,面都紅晒好辛苦

覺 好傷

jin jin真你好可愛

jm bb 推一推

放工未睇run 都追左post先
痴線 真係有lin圖

開定先 驚無啦啦發作爆post

[ARMY]防彈少年團BTS討論區(7) World is gonna change

佢地而家分房嘅狀況應該係 煎同閔糖 hobi同jm 南俊同泰泰 jk獨房

Jk

新人推推

歡迎新人

太可愛了 要咬佢地一人一啖

溶哂

我懷疑jm鍾意左Jin 呢排感受到佢對jin既強烈愛意

終於唔係玧智 佢地呢排鏡頭前好親近 好正

真係勁甜

岩岩睇到佢膊頭做乜痴膏布

痴住條耳機線 我岩岩睇都諗左陣

點解突然多左間房

俾個矮既人笑自己腳短

佢係防彈公認腳短 但點解pjm成日問自己肥唔肥 明明而家瘦到死

肥d好啪d

面珠仔

最近塊面都有小小肉啦佢

同泰泰一齊增肥啦

佢屎忽好正 好想揸下佢打下佢個屎忽

Btw我發覺防彈好似日日都會上twitter trending

今日係#thankyoubts

佢地老是常放閃 非常好

南俊